認唔認同淺水灣沙灘好正旅遊景點？

景靚
交通方便（我今日由金鐘坐巴士去只用咗二十分鐘,另外銅鑼灣亦有小巴入去）
同埋可以早啲落車，由深水灣沙灘沿著海邊漫步去淺水灣沙灘，沿途欣賞風景吹下海風
同埋淺水灣都有好多餐廳可以選擇

好多強國人

唔認同 你出完個post我就唔撚洗再去

星期日好撚多賓賓同蝗

再入赤柱

而家天氣轉涼少少，我今日星期六去，沙灘同餐廳都唔多人

鬼呢？
最重要既風景都唔影

以為有故聽

一般，始終個海唔係特別清 附近有冇咩睇

赤柱